求救 隻貓又生蚤

屋企隻貓半年前生過蚤，奮鬥左一排終於清左
一路都有滴開frontline，但唔知點解呢排又有蚤
懷疑係上次生蚤嘅時候仲有蚤蛋係屋企
咁啱上次生蚤係冬天可能啲蛋冇孵
天氣暖返就孵返曬出嚟
但唔知點解滴開frontline都中招
滴完一個禮拜帶去沖涼算係清左啲但都係仲有
有幫佢梳蚤但清唔乾淨
有冇其他解決方法🙏🏻
仲有點樣清屋企啲蚤？

滅蚤蛋炸一炸間屋

啱呀，之前有蚤，沖左連沖兩日涼，加炸左一次屋，接返隻貓返黎前，全屋大消毒，而家未見到有過

frontline 定 frontline plus

plus殺埋蚤蛋

同埋滴起碼6個月

可以參考依個channel